呀！！！呀呀呀！！唔好呀！！呀呀呀！！！

9命

放咗7500加入牛軍啦

麵仔要頂住呀
熊市黎架！

夾咗一千點未

唔好死住

所以一早講買熊死緊

好快爆大單邊
無事既
沈住氣 少d操作

溝7500啦

頂撚住！！！！！牛軍見到曙光啦

麵麵唔好放7500呀 你一放個市一定又調頭

睇麵仔仆街最開心

來了大跌！

麵仔唔通放左7500

7500放左未

一定係
仲要偷偷地買牛

頂住呀，麵哥